想統計一下連登仔飛人多定被飛多

請留言 飛人-被飛=？ 的答案

A09

咁答案呢

咁你入黎做乜！

經常飛人的player怎麽會浪費時間玩連登

肥婆又ff自己有男朋友

咁咪答負數

那有女

等我運用下言論自由先

[im

邊個黎架

嗚嗚

好恐怖啊，陣間比我個仔睇到點算啊